post谷歌延遲的cookie篩選是其對隱私保護追求的不可避免的中斷，最早出現在Digiday上。 谷歌延遲的cookie篩選是其難以控制的隱私保護追求的一個不可避免的間歇 
 這是一個暴躁和可怕的一年，但這些大流行的嬰兒仍然會對被遺忘的最微小的快樂大笑，比如用手指擠土豆泥或抓狗的鼻子。 在那些大流行嬰兒身上找到新的樂觀|蘇珊娜·施羅伯斯多夫| 2021年5月30日|時間 
 另一方面，我們無從得知塔利班的真實意圖，也無從得知這個經常脾氣暴躁的組織是否有統一的觀點。 阿富汗的好、壞和醜陋的現實特蕾西·莫蘭| 2021年4月28日|Ozy 
 在她的故事中，日常的問題——管理笨重的送報路線的挑戰，與一個脾氣暴躁的兄弟姐妹打交道，或應對一個不在身邊的父母——都成為了成功的故事。 貝弗利·克利裡，這位深受喜愛的作家，記錄了校園擦傷和活潑的孩子們，於2021年3月26日去世，享年104歲 
 每年通過員工資助的政治行動委員會向競選活動總計投入數百萬美元的公司，正對上週的混亂表示擔憂和憤怒，並重新審視它們在推動美國混亂的政治中所扮演的角色。 在選舉結果受到挑戰後，公司暫停或停止捐款，競選財務系統受到震動 
 在她的“血親家庭”中，她的哥哥在她的葬禮上明確地做出了區分，他們之間的關係經常是緊張和暴躁的。 2014年7月12日|每日野獸 
 從眾議院開始，議長約翰·博納(R-OH)在很大程度上成功地控制住了他那難以駕馭的黨團。 2014年華盛頓政治建制派的新年決心 
 在這些牆壁上講述的故事是一個支離破碎、難以控制的故事，它有意識地抗拒簡單的敘事。 最後，在《為什麼我們要戰鬥》中準確回顧艾滋病行動|休·瑞恩| 2013年12月15日|每日野獸 
 他非常清楚國會和白宮在關塔那摩問題上的齟齬歷史，並決心重新開始。 國會合作，奧巴馬大力推動，關閉關塔那摩監獄有機會|丹尼爾·克萊德曼| 2013年12月12日|每日野獸 
 我們是一個麻煩和易怒的國家，身處一個困難的鄰國。 2013年12月10日，Mark Gevisser在曼德拉的紀念儀式上 
 “我覺得很累，因為我沒有遇到一個我喜歡的人，”她用相當暴躁的口吻回答。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他想不出一個人來，因為獨自一人使他感到煩躁不安，然而他又不忍見到任何人。 《居伊·德·莫泊桑的作品》第八卷。 |人de莫泊桑 
 我們期望被人用糠抓住，就像暴躁的小馬在韁繩面前賣弄風騷，暗地裡並不不願意被人抓住。 Alice Ilgenfritz Jones和Ella Marchant 
 他一直饒有興趣地打量著一個膝蓋上戴著鐐銬、手裡拿著戟的男僕，彷彿他是個愛發脾氣的孩子。 劍手瓊|S(amuel) R(utherford) Crockett 
 尤妮斯在內心深處知道，她的妹妹一累就暴躁; 她太愛她了，不會說髒話。 《老塞勒姆的小女孩》阿曼達·米妮·道格拉斯